[藍絲蠢唔係扮] 全民檢測只係想搵曬本土病例, 其實香港試過23日無本土病例, 只係唔封關, 所以全民檢測係無用

岩岩食屋企飯
個藍絲親戚係咁叫人檢測
話好有用
問佢有咩用，佢話搵曬本土感染
再問佢23日無本地病例算唔算全香港無人病
佢話算......
問佢如果林鄭用1秒檢測曬全香港
下一秒唔封關同今次一樣

23日無本土病例後死90幾人大爆發
問佢全民檢測有咩用
不如拎全民檢視去邊境入起全檢疫好過啦

之後無出過聲

佢地真係唔知唔明
蠢撚過西又大聲聲

個腦裝左共產黨就裝唔到其他野

我睇唔到我唔知

所以要慢慢引佢地

佢會答你之前唔封關都無本土病例
證明封唔封關係偽命題
spin走你個檢測有效性

佢地話信政府唔怕

係正苦檢測完話我冇事
可以出街lu，可以唔戴口罩lu
卡～～～ 吐～～～
我d啖冇毒架，正苦話既

驗完無毒
咳都可以咳得理直氣狀d

有腦就唔做藍絲

Push

其實已經比7月封得多同要隔離同檢疫

一早被紅媒藍媒洗腦, 只要信, 不要諗, 唔俾問.

手足good job

然後新聞話有條友今日驗完冇毒然後第二日確證.
一巴車埋去.

之前真係有封關先斷咗源頭 我記得係開放誇境學童隔咗十五日之後就又有感染記得咁上下 等睇補充同更正

全民檢測係唔係已經兩星期？
咁第一批檢查完又要再測過了

重點一直都係入境檢疫...

而家好似仲有好多免檢疫入境方法

最唔想疫情完就係支那政府，習總可以乘機連任

月尾開學班支那仔係咪又可以入關?

係
重要免14日

好易第四波..

今次學校群組就仆街了

佢地覺得驗完就無事呢下神奇

無腦係咁

佢地唔思考反而會話你想多了

所以其實政府做大條數無壞
做大條數到時又爆
佢點賴